{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026683",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 펄 호텔"
    },
    "text": "済州パールホテルは禁煙全室、Wi-Fi全室、外部の食べ物の持ち込み禁止(コンビニの食べ物は除く)の規定があります。 客室写真は異なる場合があり、追加料金が発生する場合があります。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が発生する場合があります。 客室番号とデザインはランダムで割り当てられ、連泊予約時に追加料金が発生することがあります。 オンシーズンと特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 未成年者との男女同室での宿泊は制限され、未成年者は両親同伴の場合のみ入室可能です。 身分証明書を持参しないと利用が制限され、払い戻しはできません。 備え付けの物品が盗難、毀損、または汚染された場合、損害賠償と洗濯費用が請求されます。 夜12時以降は騒音による被害を与えないように配慮してください。 住所は済州特別自治道済州市新大路20ギル49です。 レビューを残していただければ、ヤノルジャポイントを貯めることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州パールホテルの客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "済州パールホテルの客室は禁煙であり、Wi-Fiが完備されています。"
        },
        {
            "question": "済州パールホテルでは外部の食べ物の持ち込みができますか？",
            "answer": "済州パールホテルでは外部の食べ物の持ち込みは禁止されていますが、コンビニの食べ物は除外されています。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインはランダムで割り当てられますが、連泊予約時には追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者との男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者との男女同室での宿泊は制限されており、未成年者は両親同伴の場合のみ入室できます。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持参しないと利用が制限されますか？",
            "answer": "身分証明書を持参しないと利用が制限され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "備え付けの物品が盗難、毀損、または汚染された場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "備え付けの物品が盗難、毀損、または汚染された場合、損害賠償と洗濯費用が請求されます。"
        },
        {
            "question": "夜12時以降は騒音に配慮する必要がありますか？",
            "answer": "夜12時以降は騒音に配慮し、他のお客様に被害を与えないようにしてください。"
        },
        {
            "question": "済州パールホテルの住所はどこですか？",
            "answer": "済州パールホテルの住所は済州特別自治道済州市新大路20ギル49です。"
        },
        {
            "question": "レビューを残すとヤノルジャポイントを貯めることができますか？",
            "answer": "レビューを残していただければ、ヤノルジャポイントを貯めることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 474
    }
}